<snippet>
  <content>
QuatorV5
======
Package de description du robot QuatorV5
======

Dossier launch:
=====
	quatorv5.launch: launcher pour le lancement des nodes du teleopRoboteq et du driver roboteq ROS
	quatorv5_joy.launch : idem avec node joy pour la téléopération du robot (utile en démarrage automatique)
	
	
</content>
</snippet>